## Impelementación con vectores de reloj
Con la implementación anterior cada worker solo conoce su propio tiempo Lamport. Este problema puede resolverse utilizando Relojes Vectoriales, donde los Relojes Vectoriales nos permiten pasar el conjunto completo de timestamps de todos los workers que están actualmente en funcionamiento en el sistema. De esta manera, cada worker tiene el timestamp de todos los demás workers y en el módulo Time podemos examinar estas timestamps para determinar qué evento ocurrió primero.
En este caso veremos en el log, en cada linea de log, la lista de nodos con su valor de tiempo asociado a ese momento. Esto se suma al protagonista de la interacción y si está enviando o recibiendo un mensaje.
![Vector Ok](loggy/vectores/Vector1000500.png) 